你保護啲人渣唔比人私了 到頭來啲人渣越黎越肆無忌憚

當初旺角保護比勇武圍毆緊個白衫既人後悔未？

係隧道比人打唔還手個哥仔後悔未？

你唔殺一儆百，只會縱容班人渣，最後傷害最無辜既人一生

社會係分化，已經唔係咩陰謀

我地要做既，就係要做強勢果一方，令對方屈服

你對人渣仁慈，依一刻已經係傷害自己，傷害緊同路人